Dear all,
 
Attached please find the CIC data I mentioned to you.
 
Contractxxx文件是关于承包商，　包括合同号，合同描述，和地址。
ＤＡＲ是工人打卡数据。第二列Ｒｅｇ　Ｎｏ是ｈａｓｈ过的工号。同样的工号对应同样的人。最后一列（ｔｒａｄｅ　ｃｏｄｅ）是工人的类别，具体含义不是很清楚。
 
ＣＩＣ想知道任何时间段，任何区域有多少工人，这些工人的类别，已经工人数随时间的变化。如果能知道工人在不同工作地点之间的流动就更好了。你们研究一下数据，看能否生成一些可视化。我们下星期三左右开会研究一下。
 
另外注意数据保密，不要给外人看。
 
华民　
Huamin Qu
Associate Professor
Department of Computer Science and Engineering
Hong Kong University of Science and Technology
Phone: +852-2358-6985
Web: www.cse.ust.hk/~huamin